見咁多國家收香港班廢青黑暴真係好心涼, 政府應該鼓勵佢地放棄香港藉, 放棄既有200萬分手費, 比2球佢地清理黑暴幾好

政府出200億再叫工商界出200億
就可以比1萬個暴徙離開香港